多倫多 16/6 返送中遊行

雖然我地唔係香港 但我地都支持香港
加油呀香港人！

香港加油

香港加油！

Push

多謝你地
為良心而戰
大家加油

推

巴打喺邊 見到輝個手